[
    {
        "randomId": 223
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hakurya urwererane, hakuno urwererane",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ururabo ry'amashyaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Televiziyo",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ko twagendanye wambwiye iki",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Umunyeshuri",
            "correct_answer": "Igicucucucu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Isusa",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karavugira ibuhanika",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Ingasire"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Umutsima",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Igiheri mu ruhara",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    }
]